Ig可唔可以唔個比個別follower睇到自己d相？

如題

唔得

Block 咗佢